得罪講句，宮心計識食一定食南宮琹

康華屌打其他全部

識玩一定係5P

謝雪心你既